李東海校長有無仔女 佢身邊親人又有咩睇法？

係咪全家一樣咁冷血？

通常呢d冷血女人都係戀棧權位又無人鍾意既老姑婆

唔怪之得重未有人起底

可能已經起咗
發現係零

希望識佢既人爆多d料